有粉紅Label嘅兄弟係勇武中嘅勇武，唔好比人帶風向

From國難五金，班粉紅戰士係掃黑社會場嘅「屠龍」小隊
佢地痴Label係因為自發組隊

不分化，不割
懷疑對方身份嘅可以保持距離，唔好捉鬼

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

@stuckwithyouopen

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

原來我對粉紅小隊係中立嘅
但見到國難五金果堆相
我無條件支持屠龍小隊

ps,下次換過另一種label

我就話一定係警察
連登仔邊都會咁裝備精良
你話係咪?

「捉鬼撚」真係快啲去驗下個腦，冇證冇據淨係識得鳩Up，就算係黑警做都要多謝佢啦下嘛。

諗起希魔撞正殺人狂入面個隊正義之師
pink team加油

[緊急]快啲快手入嚟send email

保持獨立思考
就算有鬼都害你唔到

respect

咪臭係

今鋪真係邊個捉鬼 邊個就係鬼
講撚左好多次捉黎冇撚用
除非你見到佢上警車啦
講左鄧炳強係特登比你地睇到有卧底
等你地鬼打鬼
你覺得佢地真係派卧底唔比你地發現既
你地會發現到？

驗腦 一定係差佬d卧底

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支，有效遠攻就可以減少被捉

一定係警察喬裝
一定係警察喬裝
一定係警察喬裝

Btw, 多謝🙏🏻

推

最好有多幾個小隊

肯定係手足
不過做文宣 話佢地係黑警扮就得

擺明係25狗，暴徒洗乜記認

捉鬼要用鮮紙，打鬼要用朱古力

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲濾棉濕水嘅問題，大家幫手入去推比更多手足睇

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11/5P71 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

我淨係知有警察煽動人犯罪

做正確的事 邊個做又重要咩？

其實明眼人都知
秉承緊我地不嬲既文化

態度正確

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

其實下下話前線係黑警扮，對自己人傷害多過保護
一黎覺得受侮辱，二黎如果下次有扮示威者既黑警係人群入面話捉鬼，然後捉左依班前線會點？你估前線唔驚？
我地要做既係比無限信心佢地，咁先係真正既保護，等佢地知道係人群入面所有人都支持佢地，佢地會好安全

強烈要求大J澄清返

er…我地手頭上未有呢個資料

同意

曲到圓啦仲要解釋?

我都跟錯左料！ respect

掃黑社會場，無論乜嘢人，都永遠支持

推 班捉鬼撚on9

屌係咪鬼有乜所做
係鬼咪多謝佢地帶我地衝
佢地打黑社會鋪頭，十分正確
只要唔攻擊同路人平民fa記者咁就冇問題
打到狗入icu都照撐

目前唔好死人住就ok

多謝你地啊

咁國難五金咪揚左
實上門協助調查

一定係警察臥底做。不過捉鬼就免喇。既然係警察臥底做，即係冇做錯到啦。

宜家就係講緊呢種曲線弊多於利

大J

都話左唔好捉鬼，好容易炒車

快D同我去大J個post度
要求大J道歉

d狗E家重點打擊佢地
害死前缐

都話黑警喬裝

唔可以
唔係個個自己人都睇連登
真係有自己人信左咁點算
唔應該鼓吹捉鬼文化

點睇都係利多於弊
邊有人真心會上心

所以，捉鬼on9
好地地做咩捉鬼？

我尋日由楊屋道水炮車完左之後全程一路同佢地一齊直到散場，唔算多人，50個左右。我地係二坡坊拆雀館再出去一齊打狗，佢地所做既野係勇武中既勇武，全程由頭到尾佢地冇做過背叛手足既事，鏡頭影到既野唔係全部。我相信自己親身經歷，同時鄧佢地覺得好唔抵，完左之後佢地唔係番狗屋架，我地係換番衫真係一齊走架。希望你地可以信我，佢地真係唔係鬼，我唔知可以點澄清，但我冇辦法公開咁講呢樣野。

咪on9啦 呢個鬼論只係spin比對家睇

自己人點都唔捉鬼

你都見琴日好亂嫁啦
我唔係現場答唔到你

屌，捉唔會捉得晒，棧捉錯人，分化自己

李政熙以前係熱狗時都俾差佬查慣
真係唔洗太擔心佢

唔好捉鬼啦

都係果句咁多鬼永遠都捉唔哂
而且要大家互相懷疑 專注捉鬼
真係嚴重打擊士氣

同相熟組隊 切勿落單
可以救人就救人
後退永遠唔會背對敵人
請自己衡量自己可承擔嘅崗位
有鬼就有鬼 當助攻就得 無人被捕就得
我地唔可以失焦 唔可以只係煲黑警同鬼
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你地有冇咁撚蠢呀 屌你老母 你就帶風向 收皮啦想幫黑警洗底 成班p牌

推 全部都係手足，黑警除外

I LOVE 勇武

武 運 昌 隆

大J炒車了

推支持

香城online 勇武職業 隱術討論

本人少少愚見

P牌推唔郁，多啲人知呀

推 一陣又捉錯鬼就煩

一定係警察

但我很支持

佢唔明咪點醒佢囉，G鋒就係好例子啦

不捉鬼 可改善

唔洗捉鬼
係有咩暴力都屈係黑警臥底做

唔好再捉鬼啊屌

希望佢哋下次轉code，費事俾犬利用

全部都痴label嘅話會點

係核彈都唔割！

勇武不割，文宣屈鬼

不割席
寧願信錯一隻鬼 都唔要背棄每一個手足

信國難五金，推

其實咁樣做都好 有咩事就話係懷疑警察臥底立於不敗之地
今日見有線都有講貼左粉紅色膠紙

感謝勇武弟兄

不捉鬼

無錯，多謝手足

下次轉其他色

擺明手足啦！
如果係鬼，點會齋爆黑底舖呀？
係都爆晒成條街啲玻璃佢，
咁先係暴徒架嘛

係咪鬼都唔重要啦
最緊要幫到手
幫我打埋 有咩唔好

係一定會 有少少腦都唔會次次一樣咁戇居

捉鬼係文宣做，ok ?

屠龍手足好有型
鬼點都捉唔哂 唔好再將自己手足當做鬼 好sad架

多謝屠龍手足

唔割蓆唔捉鬼
唔好對卧底文宣咁敏感

香港人無法判斷 pink patch 系米自己人
特區警方都無法判斷 pink patch 系米自己人

我哋唔好當場捉鬼
返屋企文宣嗰陣先捉

不割，但輿論戰上將責任推比警察就得

請接受勇武行為是會傷害民意，是一種灰色行為。
不要過於光環化，合理化自己的行為。
現在人們會接受有卧底之說，一來是真有其事，二來是要打民意戰，三來心底都不太認同過於激烈行為，要為自己減輕支持勇武派的心理壓力。
記住行動目標要明確，不要戀戰，做完就走。BE WATER BE HUMBLE

Push

出色

昨日都影到防暴捉左放人, 萬事小心, 不分化不割蓆。

緊記: 鬼是捉不完, 但往往最難對付是心裡面只鬼, 團結便是力量。

想入

同意 有好多人話玩曲線
但睇fb都知好多真心膠都以為係真

多謝

多謝型撚到好似浩南咁

哦

多謝屠龍小隊
做警察不能做既事
打到黑社會仆街
斬人呀拿

就梗係警察卧底做

屠龍 好勇

不論是人是鬼，抓到老鼠就是好兄弟

手足加油

殺龍巴絲

基本上宣傳點都唔割

無論啲臥底同示威者做咩都唔會有問題

只會由佢地啲狗受曬

冇錯，手足如果有人怪你令你失望

我代佢吔向你道歉，我吔好撚支持你吔

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

係鬼都唔怕啦，佢地完全係助攻

屌如果佢地真係友軍
家下揚晒仲點行動呀大佬

有組織小隊終於出現
個個form晒小隊先更唔怕鬼 更易合作

唉

up

唔理3721啦, 屈左係鬼先, 保護大家

唉屌
呢家唔單試我地知
連啲狗都知

無傷到自己人就ok割乜撚野

推到大j睇到

黑警做架

屠龍!!

其實呢 捉鬼就唔係前線做嘅
係文宣做

唔係捉鬼呀
係屈所有暴力行為都係黑警臥底做

不分化
唔同路可以唔跟
但唔好捉

一定係黑警假扮屈落示威者到

屌你班捉鬼隊係咪幫緊警方搜證

推

又話核彈都唔割

講咗好多次唔好成日捉鬼
乜都話係鬼做只係另類割蓆

揚左
要轉label？

其實樓主同其他人唔好再開呢d post得唔得呀

根本臥底黎啦

緊係唔洗出post澄清

放火掟磚打車呢d暴力行為不嬲係警察扮示威者做

殺龍巴絲

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑警又角色扮演

鬼唔鬼都撐！
講真有鬼仲好 佢地可以冇包袱咁助攻

明白，請下次轉記號

相信佢地有腦會知定, 放心

小心有差佬模仿

如果真係鬼就當助攻

block哂樓上班捉鬼分化撚

多謝巴打

係咪都屈左落POPO到先

我信係黑警嚟！到時又上演－幕CWB捉人先信？之前拆的士同射丫差嘅都有記號！

邊個再捉邊個就係鬼

我愛勇武手足

而家咁咪揚曬出去囉

駁唔到

屌，唔撚識分曲定直添

是撚但，反正唔會捉鬼

支持

自行組隊！驚就大家保持距離

fb勁撚多人捉鬼
屌你老母講撚左唔捉鬼

兄弟你地要轉label啦

核彈都唔割 做事正確就得

其實話暴徒係警犬扮 係對外講 而唔係對手捉講

屠龍隊，個名好型

唔澄清，唔捉鬼，唔割蓆，唔篤灰，唔分化，核不割

我相信依然有卧底係入面
818一隻警都唔出現
見到前兩日 警犬係早有準備 仲要搵埋地鐵配合封鐵
好似事先知道哂咁

btw 我唔係叫大家捉鬼 反而好好利用D鬼仲好

條友係黑警扮架
黑警扮示威者搞事可恥
但我地唔會捉鬼
做得好

明嘅就明
唔明白個玩法冇可能贏
依家可以放開手腳有咩唔好

多謝你岀黎講喎😂😂

會

黑社會有規舉有架構對卧底都無辦法
連佢地都話25仔好難捉(唔好問我點解知) 成身紋身打交仲會第一個衝先
依家呢個自發運動要捉近乎無可能

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

肯定係狗扮 已fc

都是勇武，不用分那麼細
前線自行判斷，總之勇武又好鬼又好，唔割

嗰啲乜嘢
文宣用
曲線咋嘛
推哂所有責任俾黑警

全撚部都係冷氣軍師屌你老母
而家好撚好玩？

學下沙田新城市廣場呢啲實際例子係點樣支持返自己人

連黑警記者會上星期都笑鳩你地啦
邊撚個淺藍淺黃會信吖？
醒啦！

唔好再捉鬼

Label 作用係乜?隱藏身份唔係更好咩？

一心推哂暴力行為俾黑警既撚樣
根本就係同武力抗爭割蓆
同藍絲一致口徑
幫共產黨止暴制亂
屌你老母

而家唔撚爆得黑社會玻璃？
而家唔撚掟得雞尾酒？

割你老母吖！

有時分咁清無好處

捉到鬼, 現場解決啦
唔洗再上FB, 連登講
上網捉跟本就冇用+玩死埋真義士

勇武action既都係自己人！ ！ ！

曲到圓既野,不過用label其實幾醒，狗扮既無得混入小隊到

一個都不能少

不分化 不割蓆 不篤灰

燃點香港 全民覺醒

光復香港 時代革命

信係手足
邊有人自己踢自己竇

個名有d娘😂😂 ，多謝勇武

跟本係正義之師

捉完鬼未呀屌

Black bloc就係無記認
需要呢d特徵做記認既一定係內鬼黎
黑警到今日仲以為放呢d假消息就呃到人

其實大家唔係想割蓆
反而要煲大去"係黑警臥底搧動市民去做"
等第時如果告義士暴動
黑警就係 "搧動暴動罪"同埋"參與暴動"

屌，當人哋condom 呀？？

好撚型

小隊
不嬲都推緊手足要各自同親友form小隊
個個都小隊個時根本唔洗再怕鬼

藍屍唔會停，淺黃信左周圍捉鬼

點解啲人改名咁撚型？屠龍小隊，打Mon hun 咁。

肯定係鬼 !

警狗係你地做就認左佢啦
而家好多街坊讚緊呢班人做實事

希望佢地每次都會轉記號

咪就係 捉咩鬼

黑警想扮唔係

我個淺藍阿爸話，班細路送頭無意思

扑下狗車都話鬼，真係on99，黃大仙之前連啲街坊都追住狗車嚟打啦屌你老味

推 捉錯人點算

所有有罪嘅係臥底所導致！

team 人行埋d 好過啦
整d label 俾人辨認
不如學警 寫no 係個頭到

就係有卧底 要佢地變成漆黑中既螢火蟲

依家會幫左人地分擔 被捉鬼 機會

絕不割蓆，亦不是分化
如有留意live，當佢地破壞警車果陣，果名警員出奇的冷靜，什至在使用電話。

只要我地諗
對件事個結果係好既
就唔係鬼

先唔好講應唔應該捉鬼
捉鬼本意係防止真手足被出賣
而家呢班俾人懷疑既，唔單止無出賣手足，做既野仲要係傷害緊敵方
唔明懷疑同捉鬼既意義係咩..

其實好多手足都進化左
落單暴龍唔駛驚 篤好過扑

其實唔係好需要太著重去捉鬼
反正琴日都有一個好好嘅助攻，去幫手足

屠龍小隊

班人成日話反串
最後搞到有一大班真心膠跟住捉鬼

連登仔全部都冷氣軍師 邊有人出過去
全部都係黑警嚟

下次諗個新方法 咁好易穿

咩都推落黑警到啦 你咁撚聰明做乜？

支持
咪撚再捉鬼
前線自有對策

岩呀 黑警搞完事又想推畀手足？

十卜

各有各做 , 臥底都係手足

成日玩捉鬼on99
就算真係鬼啊，佢夠膽火魔法，攻擊黑警
仲好添啦，怕瀨落義士身上？on9，真勇武直頭想咁做添啊，你係鬼肯幫手做埋1份更good
成日捉呢d鬼既多數係左膠/假勇武
遇到真鬼，例如打/捉自己友，先撲出來啦，驚你班捉鬼天師到時又係9秒9走，留低義士比人捉ja

有改善空間啦 要有哨兵起路口睇水

同問

舊post講到口臭 佢哋係自己友

人民英雄

有外國勢力做buff

Salute

唔好爆出黎啦，其實有鬼論好多都係輿輪手法黎，將個責任推比狗，唔係真係同義士割蓆

PUSH !

推爆

不分化 不割蓆！

掃得老黑d場一定係兄弟

推一推，但係而家出晒街，係咪要轉一轉記號？

推 正視聽

又係講到口臭
獨 立 思 考 呀唔該

堆
邊撚過捉鬼邊過就係鬼

英雄們，請受小弟一拜

點解 唔叫 暴龍小隊 或 革命軍
我覺得勁霸氣

扮你老母咩 你覺得對家會信？咁樣只會令到啲和理非同勇武割蓆

成日捉鬼捉上腦 真係戇撚鳩鳩

你覺得對家會信我哋啲文宣？鬼論只會令捉鬼更嚴重，終有一日會捉到自己友

文宣全部推俾鬼
現場唔捉鬼,就係咁簡單

鬼論係俾潔癖淺黃/中立睇
佢地根本唔會上前線, 佢地無能力捉鬼
只要前線知自己做緊乜就得

咁點解唔係正當化勇武手足嘅行為，而係屈班手足係鬼

原來真係有pink team

殺龍巴絲

話明潔癖淺黃/中立
你正當化到咩?

要污名化班搵命搏嘅手足嚟換取佢哋嘅支持 咁我都冇嘢好講

堅唔明, 借問一吓,點解要貼label
又話要black block, 等人認唔到
而家又要貼label, 而每人貼既方式都唔同, 究竟咩玩法?

你覺得前線班人真係咁介意呢D虛名我真係無野講

咁咪繼續咁做文宣囉 去到有一日前線班手足就真係會比班和理非割蓆 你估個個和理非好似連登仔咁心水清

係人係鬼根本就唔重要

割乜鳩, 佢地根本由個心入面覺得係黑警做

明明之前先話順水推舟
見到班死差佬帶頭破壞，前線義士就同佢玩大十倍
而家放少少魔法，力量多咗幾點就話鬼
唔好咁

我寧願信係前線進步
都唔想話係有鬼帶頭

永遠有人唔記得唔好捉鬼，而家揚埋人地隊名同標記，玩閪咩

其實係唔理想
如果佢地痴既位置一樣 起碼可以互相幫大家cover
但因為佢地痴既位置唔同 變相都係變左unique identifier

一句戰友澄清, 大家就信係自己人
一句屠龍隊就合理化件事, 連登論壇係咪咁既質素
唔駛分析, 不要問, 只要信?

推..

唔理黑定白貓
打鳩黑警o既就係好貓

推 好型

人地打狗咁大力
屠狗都唔割啦

真係要捉同打
就係有狗鬼想捉人比狗果D就要郁手啦

下次換其他

我當佢地係真鬼
佢地入二坡坊同班黑社會開拖然後拆警車，對你有D咩野危害？
如果今次捉錯鬼，以後就無人敢用武力解決問題，以後少個手段

大J帶起FB捉鬼風向

手足邊會咁狼，肯撚定係臥底

同埋樓主驗下個腦，第一日上連登？

唔好理鬼唔鬼, 做到野就係手足

其實咩都屈左黑警先XD

核爆都唔割呀

當前線勇武越來越少果陣
淨底果D唔通唔可以進化？
不推文

我冇嘢講

一定係警做既！！

唔係點話俾人聽自己係香港第一kol

噓 自己知就得

唔合理之處:
- 警察指揮部睇住直播二坡坊拆鋪頭, 竟然只派兩名警員到場處理, 當時荃灣大量警力, 絕不合理
- 之前警車被圍, 絕大多數都留係車等增援, 果兩條友落車諗住單挑一眾示威者?

佢要拆鋪當然支持, 唔理係鬼定係人, 但係要保持戒心, 時刻諗住走佬, 走佬第一, 勇武次之, 救人與否真係自己諗過

班臥底愈黎愈專業

機場機場

分化開始

一邊死要認, 覺得唔認就係割
一邊死唔認, 覺得屈落狗到成本效益最大

都唔知捉鬼做乜撚

真係鬼既，捉到交比狗咪又係轉頭放
捉錯左既，義士就比你害撚死

你個腦真係無得救

呢D唔係用黎比藍絲睇

而係將打沉黑警既信用
當平民接收到呢D信息個陣
只要佢地既反應第一時間諗 係黑警做既就成功左
你地班人成日話FCFC

中共最勁就係拎住D假野去造假 洗人腦

跟住你話 我地做假同中共有咩分別

依家我地做乜撚野假呀?
事實就係有狗扮示威者
事實就係有狗掉燃燒彈
咁到底係邊一邊先挑起事端?

呢D所有野,我理得佢係真定假
我剩係知道 一定係對我地有利
就算打官司,呢D都係有力因素去將所有野變成係黑警做
用下你個腦先回啦
你想手足平安安全 想贏
定係想樣樣FC呀

不推文回復：
警察想班勇武殺警，派兩個散仔出去送頭

唔洗捉，利用佢地就得。同埋大家自己小心啲就好

In 屠龍 we trust

我地自己友要知道，佢地係自己友，現場就算有懷疑，都唔好捉鬼，保持距離就好，除非佢做啲好過火嘅野，唔係真係唔好亂嚟
但對外啲資訊有咁亂得咁亂我覺得係好事，可以將啲野推俾狗

好人一生平安

多啲用下個腦咪得，下下認定粉紅豬嘴就係狗，好似低智左少少喎。
留意啲舉動同有冇耳機啦各位

You get the point
但係實際上係做唔到，網絡太透明

差佬明知係黑社會地頭 專登由佢地搞

同意
警惕心要有
鬼唔需要捉，捉黎亦都冇用

其實捉鬼真係有必要咩
前線唔係傻咖 佢地見到有疑似鬼佢地自然唔會跟機
相信前線手足決定啦好嗎
咁樣捉黎捉去真係好無聊 除左分化手足之外就無其他野做到

各位英雄請受小弟一拜

sorry 就算真鬼我都支持架

垃圾敗類克警 無用架你呢招

邊個再捉鬼就當你係鬼

提佢地改label喇，班畜生知道咗實專攻擊佢地

明明點都可以話係黑警做

你地話人係鬼果d 人呀，我話你地先係鬼，肯撚定係黑警臥底嚟！

無限量支持前線手足，向每一位勇武致敬
不割席！不分化！不篤灰！

其實手足做得好好

做文宣都唔可以割蓆
一樣會分化自己人㗎大佬

你地班捉鬼冷氣軍師太著重捉鬼細節，將前線既義士行動細節、現場策略長期曝光，會打擊士氣。
假設顏色係分小隊行動，你地就係將小隊策略更加宣揚出去，下次黑警就會更集中捉有顏色既主力前線。
而且暗黑文宣唔係咁宣傳，對國際新聞、論壇更加唔可以用暗黑文宣，呢d只能對班藍絲使用。
以後記得
不捉鬼
不分化
不篤灰
不受傷
不流血
不被捕
不搞記者
不傷平民

第一，藍絲廢老唔會睇你啲文宣。已經將近三個月，你講將會多都佢地都唔會信，佢地永遠都會係200萬人以外。

第二，睇你文宣嘅係咩人？淺黃、和理非。佢哋會信以為真，你覺得咁樣對於前線有咩好處？如果你要為前線做更多，就要做好論述工作，解釋點解要以武制暴，有齊武力升級嘅理論基礎，而唔係講咩「又係臥底」之類嘅說話。

第三，班勇武做完野，返黎見到你地係咁話佢地做既野係鬼做、臥底做，真係會好撚嬲。其實係地係心底裡唔接受勇武定點？佢地做既野冇問題，咁點解要推個波比黑警？

thanks

另外，818集會，我親耳聽見，真係好撚多中年和理非覺得升級、衝突、汽油彈等係臥底做。點解要帶風向帶到變左改變埋自己陣營嘅人？咁同抹黑勇武派有咩分別？唔好再網上捉鬼啦求你地，到時連前線自己都驚比人誤會係鬼，冇人夠膽做野啦。

全力支持前線

有我地愈重視捉鬼就愈蝕底，黑警禁高調用臥底就係要我地擔心身邊既人係臥底唔敢出黎，所以核爆都唔割，自己保持獨立思考就得
BTW屠龍隊個名好型呀

捉一派二 捉二派四
睇你地捉得幾多個

我哋冇鬼只有手足

反對分化既文宣